元朗一疫文宣方向建議

我地善智不善力
黑幫善力不善智

硬碰絕非上策, 以下係我文宣建議
在文宣玩大佢

警察無能,
縱容暴徒打平民
明明有晒相, 有埋名, 有片, 人證物證
警察無為令全港堪入恐慌, 人人自危
打人暴徒宵搖法外, 隨時出現在你我身邊
令自身, 家人, 朋友隨時受性命威脅
無辜事民, 大肚婆也被牽連其中受傷

全民抗暴
警察放生暴徒, 四處破壞香港
拯救香港, 人人有責
要將班人, 親朋變過街老鼠
19區大字報貼晒班人資料
全港人認住班暴徒,
暴徒出現在身邊, 要認出來遠離之
行到邊都俾人認到
俾人指指點點
破壞香港法治既債係要還

迫政府做野
當全港人都迫政府拉人
去到邊都俾人問幾時拉人
還我安寧香港
不能讓這事石沉大海

民賤聯狼狽為奸
何妖有份牽涉其中
票債票償
踢走支持暴徒團體
人人有責

今次係機會俾全港市民落水
人唔理政治, 政治嚟搵你
警察靠唔住
人人都可以出力守護香港
上面有咩可以更好更有效
歡迎大家提出
鬥力不及黑社會
鬥智我哋一定贏
文宣一定要打好

兄弟互勉之

班暴徒係香港版鄭捷
因為警察無能, 鄭捷可能隨時在你我, 家人, 朋友身邊出現

港警淪為第三世界級數
比菲警更無能
有晒樣,名,證據都唔拉人

電視媒體唔可靠
靠大家fb ig還原事件真相

你想香港被黑社會統治嗎

不要期望警察能保護市民生命財產安全
他們看不見暴徒手上的武器
999會Cut線
他們沒有手錶看時間
他們會在報警後一小時才到場

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Support